有冇巴絲打養柴犬?

我隻柴犬有嚴重公主病
同其他狗相處唔到
見到我摸其他狗會咬果隻狗
想知道你地果隻係咪咁？

圖呢

似唐狗多過柴
btw幾靚仔

唔會
下次佢想咬人就打佢
利申: 見人地個D冇隻會係咁

佢係女仔
佢個嘴太尖 所以似唐狗

佢對人就好嗲 係對狗就差小小

hi~
我個隻正一毒撚狗黎
又係唔識同其他狗玩
見到d熱情d既狗人地只想同佢玩
佢就吠返人地或者嚇到豬叫
但見到人地係被動唔show佢就蝦人地
係咁索人地屎忽

留名

幾多歲？ 我個隻兩歲

我隻柴好曳架成日霸地盆

我個隻一歲半喇
e加開始換毛季節郁一郁都成地毛

係 佢一痴過黎成身都係毛

呢隻係柴黎架咩
好似雪橇

好正

養理d 用唐狗有乜分別？

Live

Hi

個樣好凶狠

屌，成個大叔咁

可愛

好可愛
柴犬係咪好固執嫁 ？

有佢地自己既一套 想理你個時會好熱情 唔想理你既時候真係so都唔so你

其實係咪唐狗黎？ 個腮無白色既